鐘意左一個大自己10年既女人

利申唔清楚佢感情壯況 我仲有沒機會

我個個六年

我都試過，到宜家都仲想佢。舊同事黎，力奇。

無架啦呢啲都係幻想下好啦連人地喜惡都唔知想投其所好都難

我中意嗰個大我17年添啦

雙方咩背景先，未必無機會架

好想更加深入去了解你

有沒人話到比我知，我有咩可以做到！係我能力範圍以內 利申普通人

你覺得自己夠唔夠成熟先？如果唔係，佢只覺得你係細路仔

學好中文先

我覺得自己可以照顧到佢